國泰已經跪低咗

朋友send過嚟 佢內部通告要員工改稱香港特區護照（HKSAR)做中華人民共和國特區護照（ChinaSAR)

做國泰嘅可以自己check吓

推

ChinaSAR 乜撚野黎

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

On79

唔撚知 不過佢咁叫得擺明係跪低 做國泰嘅巴絲自己小心

cls

嬲嬲豬了

屌你特區還特區 支那還支那
唔撚係同一樣野啊

罷工啦

支那sar

CHINA SAR?

空姐有呢本護照?

門面功夫點都要做，唔通撐到行咩。

聽日大埔

入黎幫手推記者會

好撚假

HKSAR 唔係國際代號 ?

罷工啦屌
乜撚野呀迫人自認中國人

CX 伙計有GUTS就罷工， 即罷！

罷工

乜係China SAR

CLS

入左INTRANET唔見有喎,邊版

同澳門合拼做 china SAR

乜鳩China SAR

乜撚嘢黎

無辦法，火車頭本野passport code就係同支那一樣係CNH

做乜撚野

攞BNO啦

乜鳩嚟
不如直接叫China算啦，宣報埋一國一制

事撚但喇，反正renew左BNO

一早就要

國泰

應該係personal information, passport information 個到
港龍應該有咁嘅通告

其實國泰都好撚慘，支那擺明玩鳩佢

無呀,仲係SHOW緊HK-SAR

*港龍應該都有

某程度上，國泰有佢獨特嘅歷史意義，係代表緊香港人

香港共和國中國特別行政區

淨係搞小動作就咪理啦

咁就應該同香港人共同進退

中國特別行政區？
香港是國嗎？

Fact checked 轉晒了

要求正名people’s republic of China

cx點都死
唯一最少傷害就係賣員工豬仔

要分化 諗住唔同一間公司合作 同第二間合作

china special administrative region，矮化左

香港法庭由律政師告嘅case都叫係hksar v乜乜乜
乜撚野叫China SAR? Hksar 先係正名呀

乜撚野黎。。

世界級

痴撚線 HKSAR就係本passport個名
咩叫China SAR?

其實轉嚟有咩用意？
支那直接睇到定純安撫支那？

完全無呢樣嘢

題外
some people move on係幾時講的
睇完都唔覺

中國變成中共o既一個特區 所以係chinasar
中共想搞共獨

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

Republic of Hong Kong-China SAR

民航處同國泰職員快啲長期大罷工

應該唔射大6, 但佢射民航處

未聽過

But not us!
If we burn!!!

大家一齊罷飛中國！！！！

中國特別行政區
香港先係大佬

China is HK

Fact checked

中共愈多呢啲小動作
愈令大家更有鬥志

唔撚要呢個特區

無限期罷工
而且航空業原本就好缺有經驗嘅人

乜撚野叫ChinaSAR
係咪傻撚左

支那係香港既特區？

真定假

自創?

最多咪china hksar
乜撚china sar

不合作運動 - 成功方程式

good sign

係咪串緊支那 chinasar

係我唔忍

支持!

可唔可以搞中國獨立
唔想要呢個城市

屌佢老母

China sar?中國特別行政區？

push

哇屌 支持罷工

話說上個月坐國泰回程online checkin果陣
佢已經係寫China Passport 而唔係HK Passport
要自己手動轉揀返HK passport
有病

唉

乜撚野黎

一國一制？

ChinaSAR 係大陸passport?

係咪即是澳門

fact checked
但係完全唔知乜黎
咩叫China SAR
改黎有乜意義

中國特別行政區？

痴撚線，連香港都唔俾存在

邊個SAR先香港定澳門定係中國降格做SAR？？？

你宜家係香港公司定中支公司呀

最慘cx都決定唔到d咩 你罷都無大作用
你期望777會同你求情放過cx？想你死就有

China China 點SAR 呀

我無嘢講

台灣幾時改

玻璃心 要搞小動作呃自己 無人反緊佢

美國係時候取消香港地位了 中國已強行吞併HKSAR

吔屎啦死支那

日日去機場

白鳩痴？咩叫China SAR
班支那狗柒夠未, 做埋啲咁既小動作有閪屎用咩

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

國泰根本無得㨂

不過過香港特衰同澳門特衰係唔同，點能夠變成同一樣嘢

乜99 啊。。。 大陸真係好鐘意搞小動作
CX驚佢做乜， 咪試下香港唔比CX飛睇下會點囉

香港民主共和國支那特別行政區，大量狗屋留比支那人住

我同你講

你死撚硬

點撚樣china sar
中國變中國特別行政區?

on9, 逼人改過護照名又點, 你試吓香港每日少一半機飛返大陸, 睇吓邊個驚D?

咁姐跪咗

報比美國Hong Kong = China officially declared, 可以收埋香港關稅

流流地喎

China is HK🤡

China SAR即係中國特別行政區？？？

唔想收佢入香港領土啵

文宣可以搞大佢
中國直接宣佈接手香港，抹去香港存在
破壞基本法，毀滅一國兩制！！

咩叫china-sar，中國唔係叫prc咩

1 洗腦 (世界性及本地人)
2 消滅香港兩個字
長期性

迫全世界轉哂
長期就會令所有人唔記得香港 只有蝗國

即是而家d網站都好多特登寫明係hksar china咁
以前只會係HONG KONG

Pcx

其實中共自己都唔知點處理好
因為香港本身資訊流通
又有獨立地位 全世界望住香港
但佢地習慣左用無理同武力解決問題

除左不斷分化都唔知點做 乜都話制裁

亂撚哂龍

換BNO喇..DKLM!!!

擺工囉

眾籌出糧比你地

啱。杯葛火車頭護照，支持揸bno

國泰不代表國泰公會
只要公會一罷國泰都無得唔跪
反正HAS同cabin crew依啲咁西嘅工
根本無人會做成世
國泰就上市公司 係人都知邊面死先

支那sar 屌

係咪即係 香港國既 支那特別行政區 ？
特別行政區行獨裁主義

轉頭咪又跪返工會 係咪傻架 兩邊都輸哂

CLSDKLMHGC

people cx 睇出糧果到

去死啦叫佢

沙士終於正名CHINA SARS

Diu

咁撚痴線

哇屌
唔換asiamile 了
換英航算

Diu好L嬲

最後玩死國泰，但傷唔到支共

所以識玩係脅持國泰指控支共係香港打壓外資，到時又出國際撒資

迫人做劣種支那畜畜

講漏

但轉China SAR真心柒
澳門?台灣?

中国特別行政區

做埋d小動作

dllm

CX 唔會咁易跪啦 On9

即係目標係連香港都冇埋，只有中国大灣區
一國一制不遠矣

慢到

swire group 架喎

圖？

一味強硬 識撚管咩

好正常 點會唔跪
班股東都逼你跪啦

其實已經開始咗 唔好呃自己

so i think it's good sign

中國特別行政區？

咩地方？

戇撚鳩
叫ChinaSAR咪仲衰
將中國矮化為特別行政區

中共真係好撚克人憎，搞埋d小動作

驚閪咩國泰 佢地無得搭仲驚過你啦

邊有可能唔跪低 依家係國家機關出聲 有得唔跪咩

中資冇份?

香港共和國支那特別行政區

因航暗起革命喎 將中國downgrade做特區

唔好跪低呀國泰
最多我跪返你

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

你又唔係股東
跪條撚咩

97前既幫幫手換晒bno佢，然後表演撕火車頭護照

預左會跪
唔怪得佢地

我地對抗緊嘅係極權

的確。CX 係香港人的 national airline，有如 Air France 之於法國人，British Airways 之於英國人。

雖然上述的 crew 都係西面餐 但都係代表緊一地的pride and value

無, 100%英資, 不過依家大陸有地產生意
廣州咪有嗰太古匯囉

望下新疆西藏
未來嘅香港

China係邊個嘅特區？美國？

物理上跪低
得唔得先

今日國泰 明日香港

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

咩叫china SAR? 中國特别行政區？ 有本咁嘅護照咩？

都唔知改嚟為咩

屌

聽日和你飛又可以多樣野講啦

你都未跪老母啦
走去跪國泰

國航都係大股東

但cx有國航做股東
太古地產又另一回事

即係今日開始用china sar直到2047？

是但出篇野就跪低，又比班班大陸仔笑

pish

其實係咪改個名就叫跪低左 我唔太同意 始終國泰大機構保護番自己都會迎合返中國政府 出番世界咪又係叫番香港特區護照

究竟咩係 China Special Administrative Region
班支那狗真係冇撚腦的

香港共和國中國特別行政區
China is Hong Kong

其實好撚多book酒店機票既網同航空公司都會用「中國香港特別行政區」
睇親都嬲

寫China-SAR會唔會入唔到境?
同passport完全唔對

咁樣中華人民共和國就邊成特區，中國獨立左？？？
所以依加中國叫咩

What the fuck?

乜支那降落做SAR,宗主國係美國定俄羅斯

我鳩估機師唔會跪，自己起底俾佢都制？

會唔會係國泰想助功比侵侵啊，那，一國一制啦，仲唔出招

無純香港揀

不如玩大啲 cut撚哂內地機
加台灣班次
鳩噏

cls2本根本唔同passport
連啲答證都唔撚同啦
邊有得話改就改on9

China SAR, Hong Kong

全寫係China SAR of America?

安撫支那玻璃心掛

中國領空都唔俾入 即係歐洲都飛唔到

所以基本上無得唔跪

跪得咁搞笑既
果名一睇就知係唔識野既人改既
就好似叫林鄭做Miss Lam咁白痴

其實佢改呢個同大陸今日叫國泰做既野有咩關係?

原來係咁

開始靠嚇 要企業表態
國泰一跪低 咪個個跟住跪
出賤招

中國特別行政區，俾蛾狗統治㗎？

全面杯葛火車頭護照

Cls 乜撚野係China SAR

睇完都唔知有咩關係
咪吹啦

跪咗就跪咗架啦，無必要幫佢搵藉口，從來靠得住嘅都係國泰工會同員工，佢間公司其實無實質幫過香港人啲咩，唔知點解有人會吹奏佢。佢之前比中國叫佢改台灣做中國台灣佢都係即做，仲叫佢香港人公司?

由得你打飛機
反正用bon

Fuck

就算改都係CHINA HKSAR 啦

Fast checked 朋友做國泰

即係無咗HK了...正式被矮化，見到你的護籍就只有China

GOOGLE都無跪屎共啦
呢個世界仲有良心企業撐住嘅

點解唔直接罷搭

而家有佢先

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

Peoplecx

好似係

預咗啦，香港未來得兩條路，但一定冇一國兩制份

誰大誰惡誰正確！

On9

佢無錯，CHN 國碼

bnobnobno

佢咁改得 即係大陸叫佢做個三樣要求佢都會照做啦係咪？

我地應該攪個BNO. 集會

咁咪分唔到香港同澳門

又政治正確政治逼害

可能係俄羅斯(中國特別行政區)

好撚on9

痴撚咗線？

屌你老母矮化香港 食屎啦魚翅

痴撚線

無病，係的確支那護照

推上國際，有人要玩一國一制

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

真，利申做國泰

但有冇同事知唔改有咩影響？

有，國航入左股國泰，太古係最大股東

罷搭

邊度返嚟？
不過其實冇錯,個護照國籍的確係China

可唔可以有一間大機構係有骨氣？你地d錢已經多到數唔哂嫁喇，仲繼續為錢低頭！

乜撚野支那SAR

巴打唔好blame the victim啦
明顯對家出賤招逼cx跪
禁飛中國領空會連歐美port都飛唔到

駁唔到

太古核心係施氏家族大股，問題太古對CX 控制唔係100 %

中國特 passport

China SAR比香港還小的....小中國

其實間間都一鳩樣
如果你用特區護照passport check in的確係寫China

高層都係廢柴多

罷飛啦屌

咁轉bno啦 屌你老母

坦白講，大陸經濟實力（地方大，人多）加埋軍事實力（擁核）根本單憑香港無法抗衡，更何況只係一間公司 vs. 國家機器

所以香港人要諗下未來想點

成日提國航
唔講埋互持?

絕大部份航空公司都有改

順手轉台灣做TWSAR

我唔信工會唔反擊，佢地個工會係全香港最有牙力

冇得你唔跪 事實就係咁可悲

What SAR?

香港護照係外國移民局過機都係出CHN 同支那一樣
唔會出HKG
我都想知佢地點分香港護照

反送中不能通過囉 可以點

以後有邊度唔想飛就同公司講自己有去遊行示威

成個中國都係特別行政區？

呢個真

乜L野係China sar

集體自首話有經過集會會場，
唔知算唔算，自發停飛中國

算啦，佢真係無得簡，好多機都要經過大陸

因為China is HK
所以China變SAR

四成咋
如果禁飛真係會死，國泰跪低好正常
希望國泰過到今次危機
他日光復成功 唔叫因航 叫國航

Cls無HK

HK憑咩仲係獨立關稅區！
依家係邊個要推翻一國兩制先！

所有飛大陸行線既國泰機組人員, 請即發動罷工.

中資公司一定係中國香港

乜撚野係china-sar

好彩續左BNO

講真，佢點會跟阿，最多咪出個聲明Hea 9 民航局咪算
國泰既中國航線好多咩？ 本身都食之無味啦
佢真係妥協，俾人威脅到的話，只會因小失大
商家

BNO 需求大幅增加

好似一早已經係咁
唔係今日既事

唔止啦 飛越領空都唔得 歐洲機都收皮

China SAR

經過中國上空既航線都要

邊度都唔去，就日日去機場

肯交人賣員工豬仔 照計就好快無嘢
不過呢次後因航正式變 掛住英國皮嘅染紅公司

罷

Ching知唔知咩叫航權
好多線要經鄰國空域

同埋 中國航線係好撚多呀 上網睇下啦

中國特別行政區

我明，如果純粹改下chinaSAR就可以解決到嘅話，我明白佢既苦衷。咁但係如果佢做哂個3樣條件，你地係咪都可以接受?

呢個世界根本唔存在China SAR呢樣野

China SARS
大陸豬嚴重急性呼吸道症候群就聽過

X你老母生殖器

泰國
無記錯有三個options 簽發地 國藉 果埋唔知咩 都係default左China

完全意義不明有無人FC到俾幅圖睇下

自膠
咁查實唔跟會點 改航線？ Cut 航班？

咁97後點算呀

又食2家茶禮
之前Fb出下抽水ad 而加對內又咁搞

國泰好大膽
公然講中國是屬於香港的

香港共和國中國特別行政區

CX你up乜7啦
China 就China, HKSAR就HKSAR啦屌你
CHINASAR係乜呀？地圖搵唔到喎仆街，係澳門定香港呀？

屌商家
國泰已經算有抗衡 員工罷工無處分
我地應該諗香港人點撐起商家
令佢地唔需要奶共

講得好！
我哋唔會move on 去獨裁

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

乜9china SAR

罷工直接好多

國航有三成 佢地玩攬炒
想再收購？

係咪指將來可能出現嘅大灣區護照

姐係中國先係特區???????

咁大獲##hasky##hasky##hasky

推！！！！！

但改黎同今日單野有咩關係?

文宣上佢fb

算把啦，商家都係睇錢。你諗下KA 差唔多大半部分航線都係支那port 就知

大陸再出招
大把集團要跪

由國家降格做特別行政區 邊個出埋啲屎橋

呢個問題應該要1997年就開始要屌

航空公司全世界唔同機場都用同一個self check-in system,其實應該邊度都一樣

好彩用BNO

但都見到右邊句野
ChinaSAR

用開BNO

乜撚野china sar

即係HK係國家
China係特別行政區

China SAR 收到晒

ChinaSAR?? 乜料...
即係CHINA境內所有SAR?

咩野黎

立亂改，其他國家唔承認，境都入唔到

即係china係其他國家既行政區呀？

呢個係old news
我2018年尾update passport information已經見到呢句嘢，再之前一樓service center 未搬，仲要影個passport copy去俾GBS同事登記嗰時，個staff都講過其實係要填China

應該唔關CAAC今日個聲明事

報關層面去睇，nationality code確實係CHN

Btw, 㩒入去仲有得揀其他HK choice

利申，自己係職員

CHINA_SAR, 乜撚野唻架? 外大空來的?

佢要表忠既話做呢D內部野有乜用?

本身已經對國泰冇乜好感，一間代表香港嘅航空公司居然會乞香港人憎。

今次如果佢炒左嗰個飛機師，我呢一世都唔會買佢嘅機票，雖然冇買好耐。

支那SAR

如果fc係真，呢個絕對就係原因

支那特別行政區
簡稱支那區

乜嘢叫 china sar ? 香港統治大陸？
即刻諗起呢個大陸肥仔响日本所講嘅嘅嘢

屌你老母

咁快跪

聽日大埔行街

CLS!

又唔見佢飛行地點改為中華人民共和國上海？
多舊魚

ChinaSAR 台灣國中國特別行政區？

香港人民共和國

中國特別行政區

中國是屬於香港

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

佢兩頭唔到岸渦
先機師支持示威者
後向支那跪低

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

國際唔認既話本passport 就作廢
香港人唔洗旅行

係都china-HKSAR , 膠人膠事

退役軍人傾計個part

串鳩iron man 都唔記得

香港國支那特別行政區

無
原本record 都係叫HKSAR
不過今日無啦啦改左做ChinaSAR
懷疑中共打壓

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

香港共和國中華人民特別行政區
China SAR, Republic of Hong Kong

講真，機師單野，本來未判大陸都隻眼開隻眼閉，依家國泰內部洩流乘客資料，即時斷正，就算係國際上都可以好嚴重 ...好好多謝豬隊友啦 ..

好有心 support u!

吓

推一推

On9
搭你的支那港航啦

How about BNO?

Push

如果改個9唔搭8嘅passport名可以hea過三個要求又無妨，但邊有咁易丫